港豬到呢一刻仲可以平行世界返工

你地嘅小朋友畀魔警射緊啦

港豬 由你下一代畀魔警殺

因為唔撚係佢地嘅細路呀

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

邊度？

返工果的係藍絲好正常姐

仲係街
手足邊到?